邊個接受唔到"打藍絲"o既入黎

依家人地係成個國家機器撐黑警, 班藍絲/五毛同你地講愛國, 即係等如同你講警察一直無做錯, 721無做錯, 今時今日o既愛國, 係等如支持剝削其他人自由, 呢個已經唔再係單純"政見"唔同o既問題

基本上, 你藍絲唔黎挑機, 係毛都唔會少一條, 你堅持政府同黑警"剝削其他人自由"係正義, 你走落街挑釁, 你就預左俾人揼

我知道好多和理非係接受唔到打藍絲廢老, 我希望你地明白, 前線唔係見人就打, 絕大部份係對面出手挑機先 (尤其係出完手之後恃老賣老.....搏觀眾同情)
林鄭鼓勵群眾鬥群眾, 社會係必然越撕越裂, 你同我係無辦法阻止, 解鈴在於政府, 如果呢一刻怕再撕裂而讓步, 社會o既白色恐怖就會一直落去

你想不斷同情對方, 然後發覺自己有日入左再教育營,
定係, 想搏到攬炒前, 改革整個體制, 消除白色恐怖 o既一絲希望?

1/10

2/10

3/10